現代科學已死！！

人類對上一個有用既theory已經係相對論 人類呢幾十年既科學理論係咪已經停滯不前？

科學唔係剩係得物理

你唔識就當冇

淨係講物理都得

turbulence ，MHD 果堆theory 你食左?

新既要你主動去揾來睇

因為新既少人識，唔會街邊個阿姐講到比你聽

quantum theory一路發展緊
string theory我就唔知新唔新喇
仲有發現dark matter

String theory證據都未有，莫講話有用（甚至物理學界學始覺得就黎要拋棄string）
但quantum physics真係到撚到都用緊